七點開花 七點開花 七點開花！

有手足死係面前了 唔好再返去嬲完就算

示威者大量犠牲集氣區

冇死到
咪亂講